已經睇唔透屌人將過激行為推落臥底到都當割蓆既人到底係真傻定係五毛水軍

大佬 而家啲狗都認左派狗扮野 明明就係一個大好既擋箭牌比文宣組幫勇武手足開脫

屌你地班友淨係諗到捉鬼割蓆 上撚曬腦咁

有好牌都唔識打 呢個只係藉口黎架咋

唔撚係真割蓆呀柒頭 到時見到啲真係好撚過份既 好似搞市民 民居玩火果啲先㩒住佢都唔遲啦 咪撚割蓆恐懼上腦好無呀

兩樣都有 , 為左不割直原則 , 一律當係傻